[公投]妖精的尾巴定火影

大家覺得邊套好睇d
妖精的尾巴
火影

利申皮已正

火影世界第一

2:7

5:12

拎套垃圾黎同火影比

妖尾同火影冇得比
火影高佢兩班

直線呃負皮

妖尾零劇情

妖尾除左班囡就冇乜價值